有冇多風扇位、價錢又抵屌嘅機箱介紹下

如題,rgb冇所謂

推

011d

O11 air
最多裝12把12cm風扇+2把8cm風扇